a0豬西 你問我答

屌

仲唔拿拿聲講悲慘經歷出黎

我鐘意嗰個人唔鐘意我

a0毒撚 你問我答

巴打

食過幾多次檸檬

0

我女朋友實靚過你

點樣比人say no法

咩cup

你無女朋友

佢有女朋友

Z

有冇諗過暗殺佢

受唔受溝

邊個 佢定佢女朋友

會唔會考慮下我 好dry

豬西你都啱

pmed

大話精

女朋友

多唔多毛

sorry囉 -AA

粒lin咩色

無 不過成日諗佢地幾時散

多過男人

同條仔有咩幸福既經歷

七彩

我望住佢 佢望返我 算唔算？

pure到.....

初吻仲係咪到

同老豆呀媽錫計唔計？

true唔true?

好想搶你初吻

追你既人最大膽做過咩

好似會有bb

最煩得唔得？ 日日打黎煩鳩住哂 唔聽就係咁炸我 無覆個幾鐘又發哂脾氣咁

追女大忌

一定唔靚仔

幾重幾高

160 47

唔靚仔

肥閪老母雞

對波幾重

Sorry囉

我估0kg

可否同我做朋友

可

佢女朋友係咪靚過您

我要做主人

唔係 所以要改呢個名

幾歲

朋友都分主唔主人

17

屌原來有意思 好大怨氣

扑得

17歲返過咁多份工

窮呀嘛

但做極都係呢類 好難唔窮
全部都係最低工資咁濟

嗰陣仲細個 無野好做

而家可以做ptgf

17歲都仲係好細個好無

覺得有咩原因 自己仲係a0

咁嘔心 不了

所以到依家都好窮

上樓不是夢喎

讀好d書啦

因為我鐘意嗰個人又唔鐘意我 同埋我係豬西

唔上囉 訓街

做乜仲唔訓？

我唔係日日返

你又做乜仲唔訓？

Pmed

有冇諗過性格問題

我問你 你問返我算點啊

啲人話我on99咁 但係唔出聲睇落好cool 會唔會係因為咁

咁我答你 因為今日好晏先起身 所以依家訓唔著

你就好啦

其實可能真係豬西

有咩咁好 咁你做咩唔訓呀

陪你
聽緊Hin仔啲歌

標題都講咗係啦

好不安 訓唔著

我聽緊周國賢

為何戀愛可以當做吸過半支煙

因咩事？

腎仔正呀

聽日要返工

我都要
侍應狗

賓周賢同好

搞到我都好不安 要返工仲唔訓

工程撚

我唔洗

你做乜不安

掛住中學

聽到都覺得不安

有冇jer?

好掛住d學生妹

無

對唔住

鹽濕佬

放緊study leave表示好頹廢

哇屌秒回

咁都要屌

放棄入大學了

我中學同d女玩得好埋

溫書溫成點

點解

我都係 當放左假

執咗啲書出黎

Last day 啲女要我公主抱影相
跟住個肥婆佢又話要抱

英文好差

我一次抱起兩個黎影 勿相認

其實好似係唔應該當放假

睇你d對話幾friendly啊,點解a0,中學女校?

巴打一定好靚仔

好想識好似樓主嘅學生妹

做多啲練習囉

返工果陣好重罪惡感

因為我係豬西

我做主人

Study leave拎黎返工 你班友真係

毒撚

好 你話乜就乜囉

過幾日都要返 不過無罪惡感

反正冇大學讀

過埋個生日先開始溫

試都唔試下先 打你屎忽

加油

幾時生日 生日快樂

我又打

我打左 你打右

過幾日 hea埋呢幾日先算

想打女仔pat pat

生日快樂

軟綿綿 有肉地

有冇聽過世界上冇樣衰既女人 只有懶既女人
得閒做下運動 增值一下自己自然吸引到人

學下化妝啦

多謝 連登有愛

呢個真 好多中學同學畢業之後化少少妝搽少少唇膏已經有吸引力好多

I love u

再增下肥

巴打鐘意肉地？

搽base搽唇膏算唔算識？

已經咁肥仲增

絲打 47 好似太瘦
52，53就幾好

夠啦 濃妝有時會反效果

Yes 淡妝已經夠

47係偏瘦 所以已經肯定佢無波

肥過電單車

起碼加眼線啦

電單車咋下話 以為垃圾車添

樓豬 識貨聽我腎

細嘅唔係波？

唔識呀 咁難

睇唔到嘅波 算唔算係波？你答！

有冇衛蘭唱歌咁好聽先

我們都不是無辜的

算！

緊係就無

你呃人！你講大話！

做ok既豬西，正

赤城千葉 密封罩 漢城沈沒了

正

Study leave係爆seed關頭 樓豬加油啦

你正啲

我估正過啲呀嬸

好想瘋狂找錢抽水

新碟首愛比死更冷好正

多謝

可以點抽

pm ok？

瘋狂叫佢拎最高個格嘅煙 然後昅野

邊區考DSE啊

掂d手指

我又要

最高都好矮 舉高手就拎到

肯定啊婆底褲，a0 應該低質

吹佢耳仔

未知

你咁高架咩

你講大話 又話剩係pm左我一個

點解會未知 未派准考證?

件衫好長 唔會睇到

我呢

咁你咩色底褲？

不了

係個櫃矮 上煙就要拮高

Sorry

有我夠曬

係

我估黑色

應該係跟學校既

有無臭

好Mk

係呀

無味有咩用

無 會洗

著底褲都mk

唔係自己揀區既咩

最僧d女人洗底褲

下.. 乜依家興有味底褲

咁唔著咪唔mk

重口味

我好似無特別揀

🤷🏻‍♂️

咁我寧願做mk

越大陣味 越好

（好似係）

Hi

隔住個mon都

Mk son

Mk妹扮a0豬西 此post已完
各位巴打可以訓先

Mk 妹先正

mk妹留比我得啦，你去訓

你mk仔

邊個負皮我

Mk妹

比多個負皮你

邊區讀書?

粗重野我黎啦 大家早d休息

九龍

仆街 等我正皮自己先

無用吖 影分身負皮你

正皮 不了

屌 成班仆街

無計 mk妹已敗露

幫你正皮

大佬 著底褲姐 個個都著架啦

呢啲咪好人囉

正皮左

利申 無 唔好屈我呀

btw 邊度check pm 定係冇呢個功能

好人無好報架

利申 裸睡中 所以無著

厹

Mk妹上來玩弄毒撚

我唔知lihkg有冇

我好人d pm你話你知

無啊

同我咁似樣

有架

示愛嘛

cher

17歲個陣我都A0

肉地 大波 fit

正呀

肚痛 訓先

依家呢

我依家都.................

巴打take care

3個月前啱啱O1

巴打幾大

肚痛都瞓到？

22歲 岩岩畢業出黎做野

又見面了

好肚餓

hi 好耐無見

依家幾大

食野囉

屌我夠22 都係3個月前先O1
男朋友24O1

等早餐先

咩嘢幾大先

咸濕仔

麥有早餐啦啵

幾歲
點解a0
點睇自己a0

屌你咩 我問清楚人哋問咩咋

why no sleep

早餐食麥會即刻屙屎

哇屌好正呀 兩個咁樣一齊o1
出黎做野更加難搵對象呀

朝朝食麥早，日日都有屎痾好撚健康

利申便秘

等陣仲要返工啊

飲杯奶茶效果更佳

有好有唔好啦，我哋兩個都未識同另一半相處，個下好難頂

你頂佢定佢頂你

屌你麥奶好撚好飲

細個會特登問佢拎幾包杯裝奶仔飲

why no 早啲訓

唉 最衰都係ok妹

一齊學姐 唔知點解覺得個感覺會好正

兩個都初戀

講衰嘢嘅

就咁飲?

我都係咁話
成日開埋啲你問我答post 引晒啲人入嚟

17
豬西
無眼睇

咁都有得賴

唔會 有陣會好想屌，但又會覺得要做個好嘅另一半要遷就，但忍忍下個人又會癲

仲有 1 個月仲唔改夜瞓（唔訓）壞習慣

咁我訓唔著呀嘛

如果同一件事擺落中學就會浪漫，大家乜柒都唔洗諗

十七歲a0好出奇咩
升左大專未先

係呀 有錫紙喺面個杯仔奶
而家人大個咗唔敢問

有拖拍又煩 無拖拍又煩

呢幾日先係咁

未

下次唔準開

咁好

same

不要再說鳥 現實

你班友5點都唔訓

拍拖個陣你就會想冇拖拍可以自由自在周街fing

聽日返點半 都唔知瞓唔瞓好

你一諗到佢廿鳩幾歲人都唔識同人相處就會好想兜把星死佢

犯賤！
不過都明會好唔慣囉 我覺得

未就唔洗擔心啦
好多人中學都係白紙
大專都冇就真係窄d

sleep is for the weak

聽日4點前都唔好搵我

點半仲有得訓下 我返8點

巴打status?

係 早排有早訓返

又唔好咁 俾下機會佢啦

屌你 早啲瞓咪得

8點？巴打邊度返工？

可以點搵你

荔枝角

今個sem啲時間表搞到我日日都係朝早先訓

好不安 好大壓力

下下都要教好似湊細路咁
但就係因為佢乜柒都唔識先會揀中我 有少少條件嘅人都唔會睇得上me

拎出嚟講，呢度幾廿兜友係度 實幫到你

搞咩

咩呀頭先咪講左都係......A0囉
係咪我話明confuse左你

開post召喚陳雲

湊細路

住邊

屌你sem sem sem 好撚細個

唔係晏晝堂就係8半9點 喊出嚟

聽晚講你知

19碎i大廢青

係 我以為係第二個人 22年嚟都冇皇管，突然間多咗個人你要去邊都講聲，其實好拎煩

咪夜mama發放負能量唔該
拍得成拖又邊有得咁計

問到咁仔細做咩

？？？ 而家訓？

絲打有咩興趣啊

上你屋企

開你問我答Post

19碎呀屌！！！！！btw 19碎我人生第一次去旅行 你都試下 好拎過癮

訓教 食野

呢個都係

呢位巴打好恨拍拖咁啵

讓你地單手都揪贏啦

我個名首歌咁好聽都認錯
我都係聽朋友成功出pool既成日咁樣呻 所以話明解囉

去咁邊？

我男朋友同老豆都荔枝角返8點 嚟捉人

lm組團

那有錢 起碼都grad咗先

仆街咁都有得相認？？

Join

我係你男朋友定老豆

中意食乜

久唔久就會呻下，真係唔好ff太多拍拖會好開心

屌咁廿鳩幾歲人未試過咁點都想既

你係佢男朋友定老豆

我係屋企唔著底褲架 怕醜

台灣呀 個陣係為咗五月天台中演唱會，第一次搭飛機 都係人生最開心嘅一次旅行

無話鐘意食咩 好食咪食囉

啲尿周圍fing

好青春

點會周圍fing啊 狗咩

5000已經夠做，如果你個人慳嘅，3000都夠。機票先1000有找，住宿最平150hkd一晚，台灣洗費好抵

利申非打手

佢地話著底褲好mk

講起台灣就喊出嚟 本身plan咗同ex去

最後當然

唔是你啦 男朋友連登id我知 老豆唔上連

岩岩去完5000蚊玩左4日

你以為你老豆無上？

同我一樣

有無咁撚平

不過我已經疊埋心肝第一次處男旅行係去日本

個陣中學畢業都係去台灣 6000蚊去左十日 包晒所有野

仲唔訓 等陣捉你起身打屎忽

咁你又啱…… 我曾經喺matchup, tinder,識過人，啱傾嘅，但人哋睇我唔上眼

有著面褲嘅話我哋點知入面真空

好想去日本
諗起啲食物就扯旗

你先17仲有機會 個陣啲台灣人知係自己一個（仲要咁細個）

日本有妖怪手錶

日本就貴少少 1萬蚊玩左6日
過年時去

你睇？

漏咗4個字補返

我裸睡緊

記得草夠錢 要有破產心理準備

無意中發覺你都幾有錢

sor9ly 買咗機票個啲嘢未？未就由佢啦

早幾年我鐘意嘅明星黎咗香港開演唱會 我無去到 好撚sad 遲啲有個要解約 唔齊人了

做緊狗 係咁上下 唔去旅行會癲

嘩屌你大戶嚟喎

佢youtube都唔曉

本身plan佢grad trip
嘻嘻...

幾多歲？
Me 2 you're not alone
23

懷疑遲早都會咁樣識人 但又唔係好想咁做

咩野大戶啊

吖屌你日本我都想試，好多人話去咗一次返唔到轉頭

有咩好睇
呢啲比細路睇嘅動畫

抵啦6千10日，仲要同朋友去 好羨慕
中學同學世界級

True 真心無得輸呢個國家

日本真係好正 暑假再去 舊年去哂大阪東京

你老味我男朋友唔敢打me

好得意架 點解你地個個都咁講

仆街仲唔係超跑大戶kc哥啲friend

打屎忽情趣黎

whoooooooo

唉青春呀 但前前後後原來都去過4次台灣

唔出名嘅韓星黎

唉 你地仲細 出黎做野其實一年去幾次旅行好正常

我個陣心理關口都好難過，但慢咗就冇嘢，覺得好閒
而家男朋友係舊登telegram group 識嘅

Mk

好羞恥，不了

日本妹

有咩咁羞恥

介唔介意講搵緊幾多K

家姐話是但入一間鋪頭啲拉麵都好撚好食 好撚妒忌

原來真係有呢d 可能真係要改變下自己

我咬佢手都情趣嚟

話說我記得自己開咗去吹水台 點解變咗感情台

Me 5次 真係勁戇鳩 仲要來想去去都係台北台中

唔知點解睇doraemon又唔覺

舊年年薪好似廿幾萬 除返開20k多d一個月

去少幾次日本儲錢上樓啦

未食過一間日本餐廳難食
利申 去過三次

嗚，出嚟都唔知有冇 16K

嘩屌你 咁大個人頭都未柒過俾人話mk

唔識野

係 我試哂基本要食個d都食哂 日日點都食一餐拉麵

咁我有J 阿嘛，點會識女仔諗嘢

好痛架

有幾豬呀 圖呢

後期去個陣都係去hea下食下頹下咁樣 其實幾爽

我覺得妖怪手錶偏向男仔啲

我都係2016年6月先敢同網友出聚，幾個月後就識咗男朋友 1年前嘅我諗都冇諗過
所以話咩都要俾個機會自己嘅

又唔係真係咬落去
女仔咬手好似啲狗仔咁咬架咋
好似係

嘩屌你真係大戶

入圖片到睇下 同我愛樓豬差唔多

哂氣啦 每個月供成萬幾蚊 我可以個個月去轉日本啦喎

大戶大戶 你兩個邊個1邊個0

都話佢係KC哥啲Friend

me大學畢業，揸咗8個月兜

唔好再嚇我啦 我i大仲驚過你

未試過比女仔咬手係細細力架囉

我屌哂你哋 邊撚個俾夜媽媽講嘢食

收到大師指點

見到佢手有牙印好開心

一定係條女問題

hi dickson

same 無聊喺街行嚟行去 行到攰就是但搵間牛肉麵
fuck好拎餓

好想試下日本啲lawson阿

乜野1/0啊

其實好想真咬 但怕你哋痛

大個屁 freshgrad出黎岩岩先搵到工返左一個月都無...
其中兩次去都係今個月因為份工

咬自己睇下痛唔痛

Lawson familymart 同7仔 其實賣嘅野差不多

人哋sea乜鳩話要2000呎呀～

sorly who is kcgor

我要試

i大啲老師幫手搭路

facebook啲水on9落搭嘅page

賣足球料貼士個d

嗰啲好多都壓價

2000呎 我深信佢做雞都搵唔到呢個數

同埋一開始出聚唔會太猴禽痴落啲女仔度 但要有風度，乜柒都就哂啲女仔，然後你就會發現邊啲老馮，邊啲會講唔該

排個次序唧 你諗咩？

屌我哋同年

其實開頭真係唔好怕人工低 乜鳩都唔識你好難同人deal價錢

痛 想試下真係出力咬一次

咩貼士個啲？

我會谷實等佢咬唔到落去

就快冇得做廢青

屌 我成日諗佢哋自己發咗達點解要幫人

跟住就會打你

有聚出先算啦 絲打介介紹

佢哋都賺夠啦

有啲i大升上嚟嘅同學話都開到14 15k啵

正路 頭先都話22歲

我開頭比人壓14k 依家一年後 20k 3個月後應該22-23

your gpa your fate

其實如果佢有jeana咁嘅樣我覺得2000呎冇問卷好make sense，但仆街啲講佢個樣真係

jeana 靚咩

可以一戰啵！！但我咬手掌是咪谷唔到

Jeana咪又係做雞

唔係呀 畢咗業喺屋企無所事事都一樣廢

手掌梗係握實拳頭啦

boardgame啱唔啱？

咦～呢個咪瑞士山區肺？

巴打讀咩

嘩屌你邊行一年升6k

fuck 2.6

靚呀屌 又大波

我個人既缺點就係咩都岩夠隨和喇

呢隻好屌過sea乜鳩啦 起碼唔洗矇頭

Shitty bba

都咬到㗎

啱啱自己實驗咗

有冇telegram

你都好撚可愛架喎

diu 我都係 你civil?

fuck you we same school

講起扑game, 之前做i大實習之類嘅嘢合作遇到間嘢叫 PartyIdeas
間嘢間中會搞啲扑game活動比人參加，單身巴絲可以試下

（都幾多女 ）好似係

Building

當一個男仔話可愛 = 個條友唔靚
未見到相已經俾人話醜是咪悲哀

樓主訓左啦？

慘撚得過比女人話可愛
直接收你皮

me real鐘意玩boardgame嘅，早排入咗個telegram group都一星期聚一次

通常都係去咗碌ig

building好景啦

同問

你又知

我有fd做party house幾平 有興趣可以介紹比你地

No agger
女仔話你可愛係代表你喺佢心目中係正面評價

鑊鑊都係

你睇我好 我睇你好啦

你望下你隔離

哇屌絲打 即刻淆淆地
Id: jk0541

我去開個度20弓個鐘，80封頂

求ig

it狗表示食屎

Me manufacturing
試以20字解釋你邊度睇到我好

你叻哂啦

Diu

ig呢

絲乜撚嘢打 BTW added

lm

姐係80蚊通頂？

it都好景呀 邊度唔洗電腦

did we meet

@princejoyce

執垃圾

封頂，即係就算你留5 6 7 8個鐘都係80

屌你

嘩屌 樓主好撚索

好彩me醒目諗咗諗點會咁好死

資源回收桶

屌你 我女神不可侵犯

用開Shift-Delete

多謝你咁睇得起我

咁好平 我朋友個到就百零蚊通頂

表示不安 btw thanks
訓先再講 聽日晏就要返工

咩意思

樓豬study leave未 定仲要返去補課

要book場包場？

Leave緊 遲下補課

包場架啦

千萬不要隨便試

你未答我咩韓星啵

你係返1點半個個？

唔出名 唔講啦

千期唔好墮落做廢青

樓豬讀咩科

佢dse

難啲搵到一班朋友過夜

做緊

CTRL alt f4

好癲架啦玩過夜

......唔撚係囉
我返再晏d

試過一次

講啦講啦

我都係鐘意啲香港唔出名嘅韓星

Ctrl W

教埋你 Ctrl Shift T

dse都有科㗎

韓國都唔出名

十幾人個個中眼訓咁走

bio

Me ok㗎 ，係冇人

3點定4點個個？

係 成班訓地下

呢兩個都唔識

咁真係難啲 lmlm

往事只能回味

me有讀一半

其實係香港要搵鍾意日本歌手/明星嘅女仔係咪好難
點解個個都鍾意泡菜
無人鍾意Yui/oneokrock/kana

點解咁講

點樣係一半

用Chrome試下

識木村

我好似無講過幾點
但差唔多時間 真訓 遲d再講

老啦 d朋友好少再咁聚埋 對上個次係同學結婚

嗱，即係咁，其實我聽廣東台灣多 佔95%
只係個隊嘢當年真係好傳奇，好值得迷
（識acapella）

combine 而家是咪冇咗

係咪開分頁？

點算 我直情唔聽廣東歌/華語歌

我學校無 其他應該有

嗱你又爭少少 始終同語言個情境已經贏一半

啲女仔約我去唱K都會講不了
因為根本唔識唱

我都係聽開廣東話 嗰隊係唯一一隊鐘意嘅韓星 唔出名唔靚仔

聽中學老師講，而家全港都好少開，大學覺得得一半好戇鳩

我都想有女仔約我去唱k囉

聽佢地唱

有女約

究竟邊隊

有啲半筒水咁

mola mola

講咗真係會自爆 我啲朋友無個鐘意呢隊

齋坐好on9

桶

其實係，我個人就讀phy 半bio半chem bafs m2，對我嚟講其實咁樣係舒服嘅，始終phychembio都

食野

年輕

Friend

桶

其實係，我個人就讀phy 半bio半chem bafs m2，對我嚟講其實咁樣係舒服嘅，始終phychembio都叫有啲關係，讀落知哂成個picture係舒服嘅。

撩女仔玩囉 k房咁多野玩

成日掛住食

由淺入深，聽下五月天先

係 桶
phy chem好難

你啲朋友唔上嚟㗎啦放0

除咗個咪 有咩好玩

你仆街啦 我都係25歲姐

有食唔食

有女仔friend

上

淚水中能看到 你真的 幸福快樂！！！

有機打 出面有標掉 "色'中囉

真係唔知

phy好好讀，操下數就一理通馬國明
係chem仆街啲唧
Btw bio is also good，除咗好撚多生字外

一百分 比自己幾多分

好似好多人未瞓

幾多個人㗎？

骰盅梗係飲酒先玩

我冇痴線！

你無痴線？

bio啲圖

-50

嘩你聽咁新嘅 梗係聽舊歌
你鐘意隱隱痛（類似秒5嘅感覺），定係大痛（你不是真正的快樂）個啲？

6

死老屎忽 大我6年

依家唱k多數會飲酒

句號巴

你 望 下 床 下 面

原來你先19

屌 走人 唔岩玩

我無講過咩

好似無

sor ，唔好走

個陣讀男仔下面兩粒嘢個橫切面，啲公仔麵好拎嘔心

係架咩 我17歲仲out過你

嚇鬼呀

2pm?

我鐘意啲血管呀 嗰啲

呢首都係個friend推介我聽

2pm邊到唔紅

咁學生時間當然唔會飲啦 負擔唔到
大個左出黎做野就唔同啦

早排玩boardgame佢問紅血球幾多日命，唔撚記得咗呀

你未答問題

屌 我都唔記得

beast?

咁白血球呢？

Beast都紅

sor 睇漏原來係問題嚟
兩首都聽下先答到

好似耐啲？

nct? （是咪有隊咁嘅嘢）

唔識呢隊

最愛 Martini

真唔真啊 好梗下架啵

我就痴線！

你以為你真係無？

床下底連貓都難入

好撚正 次次都要叫杯 飲完就 mojito/啤

隱隱痛就聽 明白 如煙 反而
大痛就聽 你不是真正的快樂 突然很想你 星空 我不願讓你一個人 恆星的恆心 下一個世紀 （呢堆都係mk歌）
想要開心癲嘅 瘋狂世界
想要啟發性嘅 一顆蘋果

冇呀冇呀

嘩屌你點考試 白

點解呀

嘩屌你點考試 白血球要打仗點會耐啲

其實我都唔係好識聽中文啲抒情歌

ze:a?

等陣返8點

我知要打仗 命呢啲好早教 唔記得哂

你 以 為 咋

唔識

冇話識唔識嘅 只係因為中文你知佢講咩，好有情境畫面

肥佬肥佬

唔駛瞓嚕

屌 紅血球好似1星期 白血球3日？

所以就痴線

幾號考呀？其實呢啲咁細我唔覺得會考

咁凍瞓咩床下底 上嚟瞓啦

咁仲有咩6個人

blood platelet叫咩？好似一個月？

點睇八三夭

仆街仔 lm冇女約唱k

4月中

紅120 白就幾日至30日

吓？已經無了

所有話唔出名

耶～你張床都唔夠大～

屌 錯鳩哂

blood platelet有命㗎咩 佢哋都唔係cell

做咩唔早啲瞓

由得我死啦 唔好拉住我

擺低tg 沖個涼先
@kabigon

最近首乾啦乾啦幾好聽（唔關有featuring 事）
但唔鐘意阿撲style好五月天 其實唔係唔鐘意，只係覺得樂壇唔需要兩隊五月天，佢哋咁樣冇哂特色唔嗲唔吊唔知想點

上午 6 時 15 分

我瞓得嗰三分一咋喎

諗好去邊玩未

講俾哥哥聽下 學下嘢

專業

點會未 日本泰國

算啦 咁細微都唔考㗎啦

你好可愛 攬住一齊死ok?

唔講啦 遲啲變5個

你諗住有人add?

三呎床邊夠三個瞓

唔ok

好肚餓 點算

嘩 乜你咁刻薄

想做朋友 a0毒丁 here

唔好咁講 個人感覺嚟，你叫我評佢哋啲音樂我都唔識評

Hi 未訓定起咗身？

泰國要著3點式落水玩 作為死肥婆嘅我永遠第一時間bam

派對動物幾正
有冇多啲呢類節奏快嘅

好撚想知 cn? ft?

可以著衫係出面架嘛

咁你攬我啦唯有

屌 好仆街 改返id先

3 點 + 白T

咩呀 我口不對心咗啦 nelson哥吖嘛

呢啲好出名喎 我有朋友個呀媽追ft

青頭仔想同你做愛

呢度啱先有個都是A0

你亂黎嘅

瘋狂世界！！！

一濕水即刻痴住個身

返支那 $150 搞掂佢啦 好行唔送

老母煮完麵 煲都唔洗

add jor

究竟邊隊6個人呀dllm

咸濕仔豬西都啱

俾個女仔話我亂嚟

黑色囉

你洗

屌 好憎人咁冇手尾

我最多擺兩日

邊個死偽毒mk又扮野？

都會睇到肚腩

黑色bikini + 白T ?

咁鬧自己

公司都唔出名 不過明星開

未瞓

rain開？

縮

好攰

做咩唔訓

唔係

著開一件頭

好凍啊

咁柒

兩日

呢幾日得10幾度 大家著多件衫

唔著

如果我係偽毒我一定會鬧爆自己

兩日應該冇甲由

you is

肥仔去泳池會否比人笑

唔會

你以為真係冇？

係咪興放tg id上嚟？好悶求朋友求pm

冇人望姐最多

男仔嚟講瘦先會俾人笑

最多烏蠅

dlllllllllllm你老味

放啦 我俾nelson telegram你

含啦您，都話我唔係，點解要屈我？

有水浸住冇烏蠅

樓主樣呢？

真係好賤

咁我去搵男朋友先

產卵呀 ching

入圖片 同我愛樓豬差唔多

屌你咩 唔add又賤add咗又賤

有男朋友搵真係好

哎呀屌咪撚再講

點解我唔明您講乜

佢瞓覺

喺佢屋企

一家大細

你都唔知邊個nelson

放閃

仆街

去咗你屋企

再講會瞓唔到

再去返你屋企

佢喺佢屋企瞓覺都閃

又唔係我喺佢屋企瞓

以為你話你喺佢屋企

@sparkle1009
上嚟放完id就潛

屌你 「我憎死你呀～（高八度）」

痴撚線我喺佢屋企就唔會上到嚟同大家傾偈

燒死你

好想瘋狂俾你係我耳邊叫

原來你係M 女

真。mk偽毒

他他他燒滾我
I'm on fire

哦 我識你，乜撚hktgb個admin呀嘛

咩黎

「耶～好衰㗎～蝦人哋」

小學雞

呢句低八度ok？

睇其他post吖大師

你認真㗎？ 我承認自己以貌取人 佢真係mk偽毒咗少少

咁都有得相認

吖屌我記得啦 對唔住大佬

走啦

（男人聲）「挑～仆街啦係恰鳩我」

發生緊咩事

咁惡 要 耶～

而家啲女人咁麻煩㗎 高又唔啱低又唔啱

係咁架啦

啱啱諗住去沖涼
一行出間房 好凍 不了
都係等太陽出嚟先

得返我哋 可以慢慢玩

大陽出來了～（唱）

hi

好凍 攬住我

你邊位

嗚

哪怕太陽熔化我的面～

隊嘢係咪已經摺咗

烏捽捽 烏捽捽 好似好似一隻買蟋蟀

之前同唱片公司鬧交，佢三個話公司出唔夠糧。而家和好鳥

唔沖涼

我仲未出世

都無落街

比人恥笑完仲要抽水

我同你一齊沖

T字頭嗰個幾靚仔 見過真人

屌你我都未㗎

Gay

冇抽水 佢三個跳舞好好睇 詳情請睇hey A個mv

以為你咁老添

出現鳥

想同豬西一齊沖only

tyrese（唔識串）好似最多人鐘意佢

我一直認為間公司玩鳩佢哋
化個咁嘅妝

我都唔識串所以打T字頭 係 又幾高大

豬西都啱

可能要扮韓仔
想講佢哋第一隻碟有4首歌 除咗登陸太陽之外3首都好好聽
what you want, hey A同飛翔

真係有人買？

3個都180有做開gym㗎

有冇人可以唱首歌畀我聽

大撚把妹妹仔鐘意佢哋，又高大又識跳舞 靚唔靚仔就見仁見智
至於歌方面，雖然個三首未去到超高質，但偶像派嚟講屌打比比鳥

認真 我覺得登陸太陽首歌唔錯 隻舞就
睇過live

沒有歌～怎敢說心事

聽hey A同what yon want 啦, 飛翔睇歌詞就夠，mv好柒

受了傷～始終怕別人知

你的背包～

樓豬個名點會無男朋友

竟然去睇live

話說我同佢地都幾有緣 之前去做義工 佢地有份表演 跟住有次去到好遠行年宵又見到佢地

睇下個標題 追下頭幾頁

咁啱咋 做義工佢地有份表演

我係吹水台開左秒回吹水post
等陣先

點解我睇佢哋咁多年都冇撞過

有冇貓圖？

忠實fans?

用兔仔圖換

咁又唔係 只要有新歌都會試聽一陣

真係好呀你地

點會無 新年果陣一胎四件
不過貓媽唔俾佢地出黎 無影過

見面勿相認

好得意
屬兔所以好鐘意兔

點解我屬牛但係我鍾意貓

我屬貓

我都有

住村屋？

佢係狗嚟

我屬狗真係鐘意狗

我冇痴線㗎！

好cute

嘩屌 你拎棉花糖出嚟扮貓？

真係冇

希望佢主人無上連登 唔知我出賣佢隻貓

俾你發現咗

下有貓呢個生肖架咩?

又係你呀陳生？

識啲野 不過我仲有好多
由細養到大 無停過養貓
遲啲再放

留名睇圖
唔係我架呢隻

陳生,貴姓呀?

好想篤

好似姓吳

好舒服

想摷到佢啲毛亂晒

其實我見到呢個post好耐,成晚F5 都KEEP住係頭幾個POST
留意左你地好耐 I am watching you...
不過一直無留言,直到見到上邊有人話屬貓,一時唔清醒以為真係有貓呢個生肖
諗住偷偷回佢,又唔係回你,應該唔會發現到我架嗎

變態佬成日mon我啲post

遲到添 屌

返到未？

岩岩上的士

幾時做我女朋友

依家

飛的

立即,立刻,即刻,馬上,現在,而家就做

無計 搞搞下遲左出門口

對住你d post打j tim 又a0又豬西咁

做枕頭

咁認真

搞搞下

果邊一靜咗就過黎追post

nelson早晨

報驚

見證情侶誕生

nelson

撞鬼你 係咁爆我名

你啱先唔係話沖涼㗎咩 搞搞下返工嘅

陳雲哈根大師 多謝你係第二個post讚我

結婚請你去飲

幫手推到呢邊1002

真係屬貓㗎

咪話左返8點 失憶？

我成個腦都係nelson

放出telegram嘅後果

你曳曳喇

where

屌你呀,等我仲諗左幾秒屬貓姐係9幾年,係咪97年

諗住你沖完涼會上水嘛 突然間變咗返工

男朋友屌死me

點解短就係可愛 果個post

矮下話

j短都可愛 笑撚死

矮咪姐係短

其實唔難

btw me agger 矮=細粒迷你=可愛

你945啦～

好在我一d都唔可愛

Nelson飛完的未

你都947啦

你咁講,J短都可以=細粒迷你=可愛架姐

冇圖……

you950

嗱我唔知你㗎

未啊

你仲應喎

好肚餓 餓到打鼓
但唔想落床

呢知個post1001之前你可唔可以返到公司

我都係呀

算啦 出得黎行 預左要還

麻煩細力d

nelsonbbg有冇人add到你

嗌外賣 食埋個外賣妹

一陣買粢飯食先

有

hard dd

無啊 你地咁mean 我改左id

nelsongor

唉,你都痴線架,仲痴線過我

diu you唔准講嘢食

Choi過你咩 晨早流流

uuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu,me strong and big and long

屌 嚇撚死

我從來都唔亂咁食野

我撳入去仲搵到你啵

前世未見過靚j呀下?

正 再加杯豆腐

啊 不要再說了

啱先張圖邊度big

你細心d睇

睇嚟巴打食好高質啵

好狗呀

做乜好乜乜chok我,係咪晨早流流想飲新鮮豆漿?

靚？邊撚度靚呀？

加杯豆腐 笑撚咗

哇咁都唔big,有無搞錯呀
我唔big唔通你big

kabegon?

好貓呀 （睇嚟你用iphone）

一向係 睇得上眼都係有樣貌先

邊個話chok 叫咗你唔好打咁多

好恐怖

頂 豆漿

I'm a big big girl in a big big world

俾你發現咗 點解既

外貌協會 膚淺嘅男人

豆腐～

🐈

陳雲大師又想飲?唔緊要,出句聲就得喇,男人我都ok,我身體好量多

你望下你後面